後日Chainsmokers演唱會！

有冇巴絲都會帶香港旗高舉

有無人組團？

一齊叫口號

覺得好多大陸人會係前排 大部分香港人要番工但佢6點就放人入

我記得上次場外勁多狗係到

去唔到人鏈 好想做返啲野

會唔會打起交黎

演乜撚唱會 播mp3自high會就差唔多
利申：非討厭edm 純粹討厭chainshitters

雖然drew唱功真係但至少有現場

冇事掛

佢咪嘴something just like this

佢會自己唱

呢個係official account?
話香港人廢青喎

大陸fans page掛

見佢icon 有個V 應該係official

好啦確認編輯係大陸Fans黎。btw有冇a區企位粉🇭🇰

一唔一齊大嗌光復香港

等埋朋友7點半先入場

第一排她多大陸人

勁多

唔係開8點咩 咁快入場既

今次企位好早閂咗

drew話佢地會準時

希望啦，上年遲左9個字

上次前面嘈到傻

時代革命！

Block 15相認揮手區

企位 中間第2行
舉手睇下

block 5仲搭緊S1
有冇人會嗌口號㗎

驚俾人拉走，開場先舉

一班一齊嗌幾句熱下身先

你喺邊舉

係開場就開波

幾點正式開場？

8點

入復我就會嗌 希望大家配合

A區😎🤟🏻

黎

頭先前排有人叫咗 唔夠人回應啊

中間第2行

$588 coming!!! 後面和應！

唔俾咁快叫啊!!我仲未到

等埋你

坐位聽吾到

我都未嗌耐啲我後入

坐位聽唔到！

一開始嗌就keep住嗌啦

開波未

$788 coming

788 coming+1
有冇巴打
一齊大嗌口號

企位要嗌先

要嗌啦

坐位仲係好少人咋喎

幾時嗌啊

嗌啦

我嗌㗎啦

come on 香港人

試下嗌英文

有冇其他人嗌下啊！

統一下

英文文宣
fight for freedom
stand with Hong Kong

試吓A B區互嗌 會齊啲

成個場係到叫
光復香港
時代革命

叫呢個啦

你嗌我跟住嗌

開始未

岩岩嗌左無人應

揮左兩下就俾人叫左去寄存係米太早

same

敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對

區旗？

見到你啦巴打

等2015一齊嗌

2015啦

未睇清就比人收左

繼續嗌啦

叫英文呀

前排冇人叫

有冇坐位和應下

我係坐位

788 坐位

坐位絲打

散場再叫！

9點開電筒！

2100開電筒
2100開電筒
2100開電筒
2100開電筒

2100 電筒

終於入到去有冇人叫

嗌咗好耐

開燈

完場叫到好似去完遊行咁

2100好少人開電筒

得自己開

我有開 Blk3

好正

香港人
加油

好淆。最尾完場再揮左幾下